有冇人見到Emma Watson之流出嚟抽水支持BLM就即刻想退場

經歷過Me too + 香港
就視為呢啲抽水怪係負資產

一開波香港人差隻腳埋去已經係on9

即係同散水左膠一樣

睇左Emma Watson流出

藝人靠黑人觀眾。

#HK_support_BAME

屌我因為咁入咗嚟

依條撚樣
Dklm